停新member 開post 功能

機場好多人叫人留 點解仲唔停開post？

push

推

日日係度洗版，停就岩

連仔好叻

不如考慮所有p牌仔都係預設不推文回覆 唔好比佢地帶到風向

[借位] P牌用咗今日開Post quota
(建議) account名後加個評分淨值

連仔可唔可以係account名後加個評分淨值 (要有正負)
計comment同主題
簡單計法︰正皮 +1 負皮 -1

因為有好多人第一步唔會去起底先 所以加個數值可以夠快夠簡單比路過巴絲知你咩料

e.g. 大隻仔沙Sir (+721)

btw小弟是遲來的P

我都係遲來的P...
(原因好多, 一嚟ISP e-mail唔係我名; 二嚟最初的大學e-mail早就不存在10年有多...)

對於P牌新制, 雖然好不忿, 但理解係有必要....
(鬼叫自己遲咗reg, 冇計. 咪睇/聽多啲講少啲囉, 反正大把巴絲推帖)

不過閣下咁講法就真係無法茍同...

連登係討論區, 大家有唔同意見/睇法好正常啫. 唔係使乜有正負皮!?

如果有唔同意見就要俾人label, 咁同老共玩以言入罪/扣帽子有乜分別!? 咁又係咪好似以前高登/香討咁...得罪林忌/墨魚咀呢啲方丈就俾人玩到殘!? 呢啲嘢最容易俾人玩一言堂, 要玩一言堂可以架, 咁就唔該唔好講民主啦...民主斷估唔係咁掛!?

又為咗要正皮, 咁係咪逼人開post呃like/歸邊先? 咁大家顧住呃like 賺分咪得囉...仲討論啲乜?

要阻止五毛帶風向係可以, 亦係必要. 但要諗個好啲嘅方法囉...
其實五毛/mon狗好多一早有連仔acc啦, 你唔係天真到覺得佢哋612之後先知有連登嘅存在嘛?

要睇清一個人, 㩒多個制啦. 個起底制唔係好難搵啫? 係咪?
(利申: 我尋日屌啲友做乜俾人兇兩吓就散水都俾人派咗廿幾件負皮啦...唔通我又係鬼!? 係鬼就搏同你埋堆呃like啦, 駛hi同你嗡到口臭咩!! 打咁多字有成本架, 大佬)